舊上司真係會幫你寫reference letter lol?

個人睇法：
我覺得你resign得 腦細都會感覺有d背叛 好似係我train熟你 然後你就走 其實點會有incentive幫你寫reference letter啊......

咁又冇理由唔係fg又拎返之前professor寫比你既reference letter出黎架嘛

有冇大大分享睇法？

日後有冇合作都唔知
做人留一線囉

條𡃁以前聽教聽話
走果陣做好交接

寫好佢係好合理丫

笑你老母

lol你老母

背乜嘢叛，你以為你老細成世人都未resign過咩

樓主講個種似係推薦信/讚揚信

自己寫完俾佢過目再簽名

舊老闆有幫我寫個封好長嘅
好來好去咁

睇你表現，正正常常幫到手寫有咩問題？佢做得你上司見慣人會走

其實寫呢D好HEA
一般你做野正正常常
無乜野 好少人地唔寫/ 寫差你

不過我覺得 見工人地都唔多睇
第二間公司個mgr 或者HR
識撚你前公司D人咩

舊老闆推薦無乜用
新老闆推薦就有用喇

自己打完，老闆叫我自己印埋公司印先比佢簽，睇都唔洗睇

賣身咩
你正正常常人地都會幫你
黑心另計

Reference letter真係對搵下一份工有用？

有朋友剩係返pt都有寫比佢 仲要讚到天上有地下無

未返過工

之前返pt 有人resign 聽到manager話係到做過野既證明就會比 讚你個隻就咪ff咁

咁你一定係fit馬

大公司好睇架 仲會打去chech

咁好人既 佛心

我自己就覺得小小加分位囉 證明你個人唔衰得去邊咁

fg